CY不爭取連任 歐錦棠：你一路好走呀

【直播開酒慶祝】CY不爭取連任 歐錦棠：你一路好走呀！

正在排練舞台劇《科學怪人：誰主創造》嘅歐錦棠同王宗堯，二人知道梁振英宣佈唔爭取連任後，即好開心咁喺喺fb做直播，二人興奮到不停大叫話：「禱告真係有效㗎！我禱告咗咁多日真係有效架！你睇佢(王宗堯)幾開心，佢噚日先病咋！」鏡頭一轉就見到王宗堯開心到跳走大叫：「嘩，終於有聖誕氣氛喇！我噚日先病，瞓咗一日！」歐錦棠：「o依家乜病都冇啦！乜病都冇啦，香港好番喇！你唔知道個做(特首)，唔好理邊個做喇，佢(梁振英)唔做就得㗎喇！你死你事啦！」

之後歐錦棠再話：「好囉！我真係唔知邊個會做，你(梁)走得真係好走，唔好返轉頭，你劑劑出口術，出咗五年喇，劑劑講過唔算數，呢舖你唔好呀，你一路好走呀！我哋開酒飲！」